[安林檎]清クロ[112]dim gun

屌開左係吹水台

傻仔

有無絲打係叔控？

第一個回覆

鐘意還鐘意其實都係睇樣
型仔後生同型仔叔叔我會揀叔叔
可惜這些機會不是屬於我的

呢個arm唔arm

比我發現到個西story依家就黎升好火隊

新手lm

比蚊針左隻眼

咪發夢 阿叔邊有咁多頭髮

所以咪話睇樣

d廢老仲走去游水

差啲走唔到

打100hell真係打到訓著

我打飛機打到訓著

LOMO

又post扶他

返到屋企又要打掃
想死

siu lun 4

屌你老母

點解日本蟲都有假放

笑4

笑夠未

隔離44箱係咩玩法

我唔撚想番工

但係我想睇你地番工

咬得好緊，我仲諗住今日輸梗可以hea刷

痴撚線

Aniplex又fapfap了 仲可以刷首抽都有人課住抽

唔掂

我屌到佢d西水拉絲

仲有更唔掂冇貼

原來仲有廢老去游水晨運
果然死MK係不分年齡
係要出事等人救先得

《明報》記者早上到杏花邨直擊，發現該屋邨停車場已被水淹沒，水不停湧入車場，猶如水塘。現場有街坊指，仍有10多輛車在杏花邨地庫車場，惟車場已「浸滿水」，居民不能內進。

車主譚女士表示，其價值約60萬元的平治座駕停泊在地庫停車場，今朝見大風大雨，擔心停車場會水浸，於是落樓查看，果然發現水位甚高，停車場出口已被水淹浸，欲救無從。她批評管理公司沒有及早通知車主，將車輛駕走，以及沒有做好防水浸措施。

一名不願透露姓名的男住客指將兩輛總值約200萬元的座駕泊在地庫停車場，他表示損失慘重，「同你講損失少你都唔信啦」，其後又向記者表示：「你唔好再影啦，我已經好傷心。」

另外，車主劉先生今早9時許及時趕到停車場，將價值約40萬元的私家車駛離，未幾已見水湧入地庫，當時仍有大約20部私家車在內。對於自己成為「倖存者」，大呼好彩。

唔洗返了

發光樹枝係咪冇乜用

可恥!!可恥!!!!

留番

諗緊升唔升技

雨 不停落下來

冇風冇雨都唔落波 大交合=垃圾

隊垃圾火終於15000

。根

. Gun

今日打600萬就收得皮

隨著天鴿逐漸遠離，本港風力正在減弱，但本港西南部仍然吹烈風，高地更吹暴風。當本港風勢減弱的趨勢持續，天文台會考慮在黃昏前改發三號強風信號。

在過去一小時，沙洲及赤鱲角分別錄得的最高持續風速為每小時86及65公里，最高陣風分別為每小時103及99公里。

賀 刑天上班！！！

正啊
尋晚又要番今晚又要番

12箱，完成營養目標了

dum gun

.G

.

見到隔離post撞天團起身比人屌打2億好好笑

safe

又笑

佢就係屌打人2億果個

尋日都話new
個賠率唔變既話我做左賭神

我都話new

買ENW

公平咩

As Hato is moving away from Hong Kong gradually, local winds are subsiding. The Observatory will issue the Strong Wind Signal No. 3 shortly.
賀

刑天又贏

3左

即刻返工，唔好留係屋企

狂賀

禾刀打定輸數要返，中班先橙頂多廿分鐘咪唔洗返今晚返去訓覺

對面宜家700萬 睇唔透
又玩黃金最後2小時?

收工時間番工

眾人皆醉

天仔

貓哭老暮假慈悲

訓左無睇 刑天番工未

成個post得刑天要番工

好假

為了刑天

腦細話打風時天黑先坐車返公司易出意外
今晚天仔你早D返公司啦

True
我都唔洗返

my fd gone

準時

be lomo my friend

收工

今朝

台灣最狂！21歲D奶嫩模狂言「挑戰100人口爆」 報名條件曝光

斬左手
報左名

刑天擊殺

屌你差啲搵唔到個post

現充4！
打左風成日都唔上水

慘呀

風暴期間大澳市內多處出現嚴重水浸，洪水一度湧入吉慶街和永安大街，水深及腰。………

在吉慶街街上開設環保服裝店的本地品牌「EARTH.er」全店慘被洪水淹沒。

負責人中午在店舖facebook專頁中留言「請不要慶祝風球，你換來的是假期，別人換來的是痛苦」……

「成間舖冇晒，浸到上腰」，慨嘆「小店經歷過對面棚屋大火、多次風災，但今次終於都避唔過」，又指全店貨物應該已經全毀！

賀

係慘既,但唔好講到成個世界圍住佢轉

刑天的痛苦

英國西部的威爾特郡一處農場發生火災，被消防隊救出的2頭母豬及18隻小豬
半年後被灌製成香腸贈送給當初救豬的消防隊。

今年2月威爾特郡的一處農場豬圈發生火災，當時消防隊員搶救出母豬2頭及18隻小豬仔，在過了半年後的這個月飼主將這批獲救的豬隻送往屠宰場處理並將其灌製成香腸，當成禮物分送給當地消防署。

飼主表示， 素食(動保)主義者應該會厭惡這種行為，但獲得贈送的消防隊則對吃到BBQ香腸相當開心，直說超棒的值得推薦的美味。

【愛瞞報道】停電限水封關 「天鴿」摧殘澳門

強颱風「天鴿」已於珠海登陸，接近中午時更正面吹襲本澳，造成嚴重破壞。由於本澳8成電力由內地供應，內地電站因水浸出現故障，造成全澳大停電，電力公司現時正在搶修，未知何時恢復電力。澳門電訊服務亦受到影響，後備電力只能維持2至3小時。

民防行動中心亦發布消息，因澳門電力供應中止，青洲水廠、大水塘水廠及路環水廠生產受影響，目前只能作有限度供水；部分地勢較高的地區也可能出現水壓不足的情況。澳門自來水已啓動全面應急方案。

關閘口岸現時已經關閉，西灣大橋下層亦封閉中，尤如把城市封鎖。

本澳北區及內港一帶有嚴重水浸，市民財產受嚴重破壞。政府發言人辦公室發出消息，指特區政府正協調各相關部門和單位，全力跟進和處理因颱風造成的情況，同時高度關注本澳市面情況。特區政府呼籲公眾注意安全，不要外出，留在安全地方。

「天鴿」登陸後，風勢和雨勢明顯減弱，相信今日稍後會改掛較低風球。

屌打

3倍？
笑撚4😂

對面開始追4千萬

睇甲子園好忙

你呃人

對面九億了

追20000名?

少個0

清肉下話

［X Japan]頸椎舊患 YOSHIKI被診斷不能再打鼓

聽日終於開2b合作

抽卡打coins換野 睇片睇日子返好似打成個月

已經唔記得叫咩名

信和

直播破地獄

扶醬

已經淨係LOGIN,聽日抽完3000石就DEL得

咁抽到呢？

再放幾個月等回歸bonus

打過靚J再del

驚刀del埋

打完風都可以出街冇曬人

哇屌,天魔聽日又完,家下要開工打

叫左外賣G

對面十億了

成功番到屋企

想搵多份pt加速離開香港

好

g持

離開香港要幾錢

我兩個表姐又想移去日本 岩岩偷聽佢地講話78萬就得

番大6

JOHN

你比我牙?

78萬包咩

港紙？

哪有78萬

印尼盾

開公司 民宿可以打個和

佢地計埋嫁人定點?

ok我開4間

冇計 結哂婚 但係兩個都n1

A0有10萬得唔得?

溝到女唔洗錢都得

搵晒4絕幫我睇鋪

民宿淨係做香港人都維到皮
78萬買到一間屋

五絕啪緊日本妹撚得閒幫你睇

扶醬又贏

淨香港可能唔得 香港+大陸+台灣就應該可以少賺夠比稅

引晒D日本妹黎住咪極速回本

呀扶

係香港比首期都夠去日本

想同團長講應該用お疲れ様です定お疲れ様でした

係 供斷左賣左佢開民宿夠過世

78萬比得起首期?

香港依加78萬首買到邊？

講夜露夜苦

我用紙皮幫你地起間

今日激戰

食完兜羊肉見到咁多肉就想嘔

不知是真是假👉🏼緊急狀態：珠海「仁恆濱海」區有輸油管爆裂。現在應該全澳門都會聞到有火水味或者電油味。請廣傳。並呼籲各位注意煙火。 （群傳）

聽日就六道?

後日下話
比條生路行下啦

隔離話聽日

渣GA

冇生路

屌風六道1把唔駛肝

2萬名1億4都黎,弱智

岩岩好破完地獄番屋企打多場先千5萬

おつあり

ENW 中左1800石可惜得4張

唉 聽日又要番工 屌

知らないくらいがいいのに

想哭

屌

多你一張

聽日開始有咩活動肛?

擊滅戰

哇屌。。。

仲有冇人玩cc

wtf

禾

打柒ky

聽日食飯去新都會 不如比我放埋後日假我番公司半日

點解隻大比咁撚粗

真。肉地

好啪

咁先好

天氣不似預期，但要走，總要飛

屌你唔想番工

收工啦立絲

新晉宙斯man留名

食c9

退後

中手lm

神手留名

阿天係咪最後都無受過風暴影響??

馬勒當拿

放早個半鐘 琴晚返工冇野做訓左四個鐘
咁算唔算受影響

咩工可以訓4個鐘

通頂玩cc

未開踏破

咁都算有受惠

又binc

咁難先出條彩虹又出召石

ゼウスマン

係新都會食飯 又可以買個牛角bell先走

快手搶！震撼價Mega Sale！東京連稅七百咋！單程飛大阪$98、東京$188、新加坡$168 - Jetstar (詳情：)

嚇死人啦！Jetstar 忽然間推出震撼價Mega Sale！價錢仲係近期最平！出年5月24日前出發(視乎航點)，單程飛大阪$98、東京$188、新加坡$168 (來回連稅計東京$678、大阪$723、新加坡$785)，七百蚊飛東京咋，仲想點？優惠岩岩開賣，快手搶呀！
✈✈入谷一齊交流旅遊心得：
✉✉登記電子報𥄫實我地：

4!又去日本

抽完

中左爆機del驚
冇中棄驚

平日フリータイムでJK淫乱調教６時間 「ねっちりと時間をかけ、可憐な少女がイキ狂う」

好似日日都有咁

冇錢sor

仲有一個禮拜疤就有中超球王擔大旗

知你地威威啦

天天天 我地聲震天

地地地 我地贏你地

生加

召同餌都極缺表示咩7都要

ハデスマン

勿演

練唔切黑帽同賢者黎打六道tim 用翻哈士奇算

R DE係咪都可以用黎升普通sr肥

六道又點打

我要女

我估你都係用大量豆r一把返黎

真化係咪好難搞

可以啊 不過浪費左d

我估所有人都係 點計都一把夠用

有肝就得 真化全部都用番活動料

solo到咪唔洗r

homo劍隻合作角色幾型

ok

R可以做一拳hell要洗出黎 🤔

我都覺

死都唔肯出雅槍俾我搞到我エリ用唔到亞古fd

下個月尾就可以140濕婆 正牙

dim gun

刑天mon左幾耐

solo到hell輕鬆好多啦
協力r成個鐘可以得幾舊稀有

咩叫本格

本來個格

體感打BBA濕婆x阿古好撚廢
濕婆x濕婆爆兩下勁好多

扣血唔敢用

我覺得差唔多效率
打4場ex先出1場hell 一場得2甩 🤔

咩叫真性

真正性慾

等我140 r d 140用先

仲未有暗方陣石
你問我答

計埋其他料肯定solo效率高d
多好多金銀阿尼瑪整天使武果d都有用
又多好多sr ssr肥，ex水晶整打寶銃
上次自發仲出埋六道本體
你淨係打協力遲d咪又要入ex共鬥打翻d真化料

我係咪唔會夠打

打m然後打m然後r la

我上次萬7定萬9風都打到土六道100 hell
睇熟d特動控下應該得

Yes 兔兔R la

仲要未升完19炎帝

冇咩豆，solo算 計埋真化要100粒ex料
多數打打下hell又碌一把六道武出黎肥肥

757D

佢半減都用晒d豆啦
r爆一把真化肯定最少要1000豆

仲有500 有銅月

我要打d人馬本體番黎拆

月亮換豆都幾撚唔抵 u諗u
打唔贏我覺得拎一把算

火我solo左幾日一把都無見過

咁睇下到時點

我從來唔質疑自己運氣

打撚4歐洲人.jpg

シナリオ係咪即係養肝期

復刻yes
初回可以選擇刷箱

今日幾點開擊滅 無睇公告

嘩

咪又係5

9500換完把雅槍發覺廢左
都係塞翻G比算

番去刷埋d太刀魚升多3下希望夠打

我幾把3凸g脾廢到嘔
三把雅槍搭亞古好似爽好多

點解你地咁撚易凸 我打左3日得兩把肥

下個月月頭忍痛拎500出黎換火杯就可以卍解ラカム銃

搞完暗應該搞咩
全部都好似中途半端

我玩左半年

三雅槍冇多d+99貧血到死 唔會諗
同埋自己濕婆拉阿古真係好撚廢ga
你等9rd先用到濕婆隻野都死
我比你普攻打得多少少你打10rd都追唔到濕婆一rd ge輸出
我打bba都係龜成場得果10萬
開濕婆果turn就一下10萬

有暗咪得囉 洗乜升其他

食乜好

抽到咩咪玩咩
你個ac玩到最後都係專精水ga啦
睇下你玩唔玩到果陣姐

我見我個fd亞古x濕好爽
不過佢即開得濕又真係正d

血用朱王同米劍有一邊亞古好似唔係好貧
不過未篤過計數機5G

打唔到啲仆街天使

因為有美雪達哥？

火隊本體就係濕婆ge爆發
用唔到=冇用
阿古拉濕勁極都唔及阿古x阿古自帶濕勁
濕拉阿古=💩

因為有ヴァルナ

呢個組合出壞左，我估之後果d限武都係得拉卡姆銃個強度唔會去到卡姐劍ge高度

💩=🐧

傾埋D野咁高級插唔到咀

收皮啦

無謂執著拉阿古，我會長雞腿俠濕婆x濕婆縱橫天下

真係有咁勁咩

竟然唔是樹枝

求其一條片

佢係咁叫我唔好再執迷不悟搞樹枝
我：我準備遲d抽到亞古
佢：ok

最新出ge U巴哈都係靠水光天人開荒
你話勁唔勁

咁2脾1樹G 1巴 1米劍 1ラカム 1朱 2擊滅斧 1主手算

咦咁4凸2把脾就畢業

論血量既重要性

玩緊另一隻驚咁

Yes 唔知點搭咀

收皮啦我6屬都用方陣啊

準備用到200

方陣天人

想搵人帶我打火杯

你d條件100

U巴HL有風天人過關

準備暗130屌死終巴

隔離條友成日係度曬自己堆巴 準備笑

光暗最多咪110

又迫害我方陣大師

你疤大shit

到底井嘅人有幾rich

冇佐伊巴jer

你番去link突點咪半年井

課成7000 jpg都c到幾次

好狗成日有人幫我佐伊補血
之後就執我MVP

我準備儲半年做rich guy

照疤

不了

整六師兄逆天疤

我下兩次就40箱中二王

受死吧背水狗

兩次四十箱 dum gun

希望唔好咁快火古住 等我小成埋隊火先

禾準備好整福山潤了

其實點keep背水 背一回就死

你話如果係6妹 成件事幾美好呢

等我小號整六師兄專暗先

背水唔係叫你keep住紅血
半血左右已經好高輸出
長keep紅血果d技（佐）術（伊）流要用好多技配合

我用風唔知點搞 唔背又好r 背又好易死

仲有吸收石同再生石都好重要

純方陣街埸搶M 頂多比你打2 3回合
2回合30%血 唔係特動都已經難死
仲要貞德5回合不死 狂F5

冇依d高級野 加防就有

仲有罩技 盾 鞄

風上完十格buff 5-7成血已經好好打

當你有一萬血果時
就可以玩半血背水鳥

我都無

風古戰之前要搞到他心陣同風四天

好勁

又.

中國種萬歲

岩岩對面條女同條仔吹水
條女：戴con貪靚
條仔：你有需要戴咩
我聽到即刻忍唔撚住想笑 但係我又係正佢前面

最後我都係笑到仆街 搞到好似好尷尬咁

扶他又準備ntr

諗起王二喜

心想不如行動

點先可以忍到笑 成日都聽到依d濕鳩對話就忍唔住笑到仆街

你做唔慣怕事毒撚先成日恥笑人

試下入佢中路

唔係咁易架

扶他入條女中路有幾難

雞脾巧低

ok我買了

7-11雞比幾好食

老天應同

見到個呀婆偷野

有咩味好食?

篤灰

唔難 但條仔會入扶他後路

yes but貴

西水

未煲過？

孜然

三文治冇得加檸檬茶
逼害牙翔。。

g然

發覺c92艦女人終於少左

14.4一隻算平

條仔俾扶他綁左係牆角睇好戲

刀男人呢

才哥識食

點解成日b害我依個四眼毒撚

十卜

邊個叫2份羊肉

想睇GBF 唔夠多G塔

Jer左頭既cfu

開波

做aco都話自己係Officer
笑到我仆街

我下年畢到業都係officer

澳門好似死左好撚多人
應該派一萬之後又歌舞升平

PSVR有現貨，但好似無咩玩

要抽番條街d水 唔派錢了

on撚9停水停電

好似我出世之後都未試過停電 冇水都係十幾年前試過幾次

無水試過好多次
渠記班撚樣成日鑽爆喉 屌佢老母

員工踢爆氣象局管治混亂 副局迷信自爆「養鬼仔」

阿維幾時屌走條630 好撚煩

本瑪修COSPLAY咁撚正

SEED

鹽濕排球VR

玩完淨係對marie rose有興趣
代表左咩?

不嬲冇
玩下恐怖GAME OK, 但係其他真係差D

其他都阿婆樣

yes

正常，得marie rose係呢個年代ge人設
其他都過氣

kasumi個d

來自深淵出哂op同ed

所以都係不了

旅の左手、最果ての右手

再過多排無地方用真係拎晒啲樂天分去買mabage卡

買完比我

點解班魔法少女日撚日霸撚住個場

有隻扮LL 果隻g都唔錯

對唔住 我會盡快簽約

好撚憎魔少

If i cant beat them john them

who

一樣叫穗乃果 粉紅頭側馬尾

Ok

多謝大佬

聲優有冇拍av

冇得換itunes卡？

多謝老西

馬Q幾時出冰拳過我用

去便利店買嘅用point俾錢jer

never

出jor

係咪會減血果個

野中藍

最多搵美美出隻羅剎你用

雞中霸

爽呀

呢隻咩黎架?
想屌 但係信和 不了

嘩屌

從來唔打梅杜莎

幫小號玩500萬換jk skin dllm

嘩刑天咁M KEEP住玩信和

好撚正牙dllm
sr果隻都放入隊J先

120RANK

玩nier automata啦，人生哲理

又出skin

我老表戇鳩 買日文版
掛機 當練功GAME玩

佢日日刑住天咁玩

日文版冇記錯內置中文ga wo
再唔係英文囉

玩日文版表示好正

我記得佢好似係唔識日文
玩全日文

之後出埋莉沙就

唔係行冇中文
日版得日英

LONG 清表示: 唔識睇日文學人打GAY

笑得岩

sorry

今鋪我就撐long ching

日日比企鵝笑

日日俾日本虫笑

開活動未 等住肝牙

又見到鬼佬贏30000石

佐伊1技係咪頂多打68萬?

隻惡魔妹咁似sv果隻

88萬 lb加上限

係 同學徒百合果隻

應該都係巴哈仔d人

好似係

唔識日文係app台無人權

幾時死

有腳

落地獄啦

計佢牛定神秘

對奶無BUFF應該係不明

個牛角bell真係世界級

4把水短夠唔夠

你用乜鳩水短

唔係用咩

到底有冇牛角bell可以好食過paper stone

馬q拳

彼女の手作り

即係啲水短可以食9哂佢？

要我怎麼撿

用住先

兄弟冷靜d 章魚雖然係食普刃
但你鋪唔齊都可以用方陣

仲升唔升啲水短技

樓下d人o camp係度鬥叫得大聲
讀左六年d人一樣咁戇鳩

風六道自帶dispel

男孩子

ex開曬d傷害技已經入到boss

戇鳩隻人馬講英文，中二到

.g

秒左，輕輕鬆鬆

點

原來你就係翔

和聲
和盡天地風雲之聲

打到盡佢仲有77%血

80%血死晒

58%

合左架啦？

我竟然打得贏hell

笑4
一開始日日同你講你水短唔岩用

六道黎講今次算易 土真係好撚地獄

條太刀魚係咪冇用 我見佢又攻刃又守護好似幾勁咁

原來開左 去屌先

『黄木天の箭』
毎ターン連続攻撃確率UP
メイン装備時/主人公のみ/被ダメージで解除

我覺得不行

target set
can't escape

笑撚4 咁柒既

除左d特動同25%下好撚大力之外
都幾廢下

試下auto ex先

要開技

原來hell仲有100lv 應該唔夠打了

打m差d俾棵樹陰死

協力M左

唔夠下面隻EX打 係咪淨打上面算
協力奶大人馬?

唔夠下面打=奶人馬10個馬蹄鐵跟住等復刻

岩岩試左要130巴哈 再放濕婆先夠打

100hell都岩岩好夠打 炎帝真係痴撚線

屌仲有120hell 打飛g

隻炎帝上唔到恐怖
好撚鳩

呢隻王有高恐怖抗性

隊臨時火隊同平鋪暗隊一樣打到廢馬

想玩返手G 驚, 有冇推薦

屍屍

120好撚大力

100我已經覺得佢好撚大力

風六道槍隨時勁唔過大媽銃

好似壘埋心水奶火土婊算
奶9粒馬蹄 應該夠我打多2 3把方陣

安心整風四天刃

係日本了

把風槍咁微妙真係totally no mood to整兔仔

又去

日本仔又笑鳩佢火斧出得太勁 而家六道一把廢過一把

屍屍po夾78萬移民ok?

理論上真係可行

On9 分身 70 hell

又真係幾廢
但可以整少把大媽我袋住先

第一次去

ディスペルマン爆誕

風とかいう全属性中最弱のゴミ属性にふさわしいゴミ武器

租一條女大家分？

共享經濟

さあ、ゼノ装備の登場です！！
イフ斧（ドドン！！）
ウォフ琴（ドン！）
サジ槍（ｽｺｰﾝ）

橙

明明奧義比個mount或者全部幻影再唔係500barrier都唔過份
佢揀左個dispel

要r多人今晚聽晚好r齊，把野流又唔洗兩把好快冇人打

聽日m記係唔係板雞

仲話救救風屬

風繼續維持最初的感動

風月中古戰預測：王：反傷
主角奧義：打落去，反傷扣血，解反傷buff

即刻背水，實用

又回到最初的起點

買左兩隻七仔雞比

同一次過食兩個杯麵一樣咁
fucking rich

已經加參入刑天既生活🤢

加入

又返night shift

OT牙😤

要刑天嘅工就咪做啦

佢想做果行有咩可能唔刑天

藝術家無收工

難聽過粗口

屌你老母 笑撚到我

日本仔A 可能dancer用槍好勁呢
日本仔B ポールダンサーかよ💃

yes 做雞真係好慘

火狐終突好得意 轉轉轉

岩岩係天鴿重災區番落來

我親戚係珠海玩完落澳門
宜家係酒店無得走

太眼訓訓著左

凌0牙

踏破隻寄居蟹幾得意

加鐘

中山港走到 仲要唔係爆果隻 一係就陸路走深圳
中山港成個爛晒 下星期都無船
澳門都要夜晚10點

間廠吹爆晒d 窗
尋日玩左成日生存game 咁

六道武係咪R左1把就夠

屌牆D火傷仲高我5千
點跟

呀扶 有梅芙抽牙

冇錢

冇OT錢先叫刑天

聽日係咪有板g

12蚊

半價拉面天王

好撚想食板g 最鍾意食板g

你幾時帶翻630走

幫fd買gbf ac搞到自己都鳩痕了

出手了

諗住板G+細薯+2隻翼 麥樂卡送中可樂

買定幾箱

gaybui fuck 😨😨😨😨😨

食個牛飯冷靜下

G持板g

你咁撚mk邊有時間肝

《BRAVELY ARCHIVE》宣佈結束營運！

我咁撚毒邊冇時間肝

Imom

有冇人注資我間公司一齊炒板雞

注質12蚊

我比多個12蚊

毅進星100

走私過馬交賣

又出光劍了
あざ〜す

Long is god

Sorry

點跟

係咪已經開始左踏破?

天天今晚搞掂

刑天已畢業

Ot刑天搞掂

屌你牙

開始果陣佢訓緊
今晚會ot搞掂

次次活動訓醒 都會見到刑天已畢業

job point 捉襟見肘

MO

好耐冇番過工

勁

返工只係為興趣

打發時間

抽左A2刀 信和愛麗C 是咪可以DEL GAME

stand by
I'll be back

AMAZING！

仲有b2

2b ar

2q

s9

都冇pick up抽閪咩

手快打錯

10月冇古戰?

Six9

歇肝期

咁大獲 咁下個月拎3妹好定繼續打刀仔好呀

有肥金咪拎三妹ground zero

咁睇下下個月有冇4象

我水隊係咪冇差野?

咩叫冇差野

冇差隻sup果d 好似得隻水狐

水狐ok啦
水隊個情況好尷尬，天人明顯勁石抽10倍咁

我都係諗住方陣用黎打下活動果d 諗緊下次超隻軍屍定火狐定開埋光隊

跟古戰走

首先要有超得

ff下刀吾duck

走唔到

Yes dim gun

準備跟cfu搵食

我已經好傷心

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

唔想番工

JK

好淫

黑色魚網

早啊 刑天

咁早就要刑天

$93飛福岡！只限今日！香港飛福岡單程只需$93 – HK Express (優惠至8月25日)
詳情：

又有$93平飛！HK Express 今個星期出走星期五優惠係福岡！香港飛福岡單程只需$93，來回連稅$513，優惠只限今日。呢個價同Mega Sale一樣咁吸引，有興趣就上去睇睇啦！旅行日期由9月1日至10月31日...

去築地

刑天已收工歸來

4! 又去日本

我都想

心動不如鳩動

企經理

我們是兩顆會痛的石頭

要返工 慘

日日都有優惠 痴線

隔離個操盤手癡撚線 29倍

戶口無錢

沈門師兄弟?

?

日本手機煩到仆街jj

cfu有錢到仆街

IBANKER

我窮到仆街

有護士長養你

大家對窮既定義真係好唔同

yesee

當我頭痕緊今日買幾多板G
人地就諗緊CALL三位數既外賣G夠唔夠玩

外賣g 3p

【風暴消息】「帕卡」料明晚闖港400公里 撲港路徑似「天鴿」

星期一100公里先同我講

屌星期六日打wfc

放假打風即係又要食公仔面

唔係食板雞咩

屋企仲有箱營多

買定兩打係屋企

準備買2箱放食港澳碼頭換閪屌

拎去澳門就差唔多

jk好撚正 唔g之後リーシャ果套點

到底個領域點計 成日比佢陰左打得幾十萬

軍妓

YES本身軍服仲正
好難超越到

如果召石jk換得衫就好

今晚升埋腎者就可以玩他心陣

軍G

又逼人講.gun

笑4
準備課幾多個300抽

笑llm

我同ky尋晚研究完 佢個ac已經屈到得炎魔拳值得超

見傳說gp 有人跟佢買左2500

我跟100都可以井了
可惜訓醒先見到

我個心好痛

我都想跟10皮野極速移民

佢俾我睇唔係好屈jer

who
follow 佢

我超咩好

覺得超拉絲做左on9仔

俯瞰同仰望見到唔同ge野

有幾on9你除左土屬有雞其他五屬都可以擺佢

可能我無睇清楚 淨係睇到多limit同有神石
但老實講真屈機應該唔係呢個價

等陣去望多次

佢進度高過我方陣全部四五把滿突
除左風差隻鳩文 水差兩隻天人 其他四屬角色都係最終配置

甘勁？

就係因為佢風屬到而家都比人逼害緊出埋d垃圾武器垃圾角色
你話呢

點解gbf 咁多同人

oic 方陣5把終解又真係高進度

冇剋屬驚佢好易死

畢業了

升中四了

還是沒有收工

童工

M性不改

老企連cfu ac都睇唔起
露晒底

cfu 4mk唔得閒肝直接買成品

露撚哂底

(技能發動)又係地盤執到隻不知名動物

果子狸都執 喪心病狂

沙士係蝙蝠唔係果子狸

長知識了

yes 露出見識少呢個弱點

「帕卡」增強為熱帶風暴 天文台估計50%機會襲港

仲50

weak! 1more

想幫分身做暗人但全部都要4凸邊有咁多暗杯

jer得頭既都係mk

淫遊詩人

淫な遊び

咁都騎劫到

唔想r 可唔可以快d跌把俾我

唔可以

我都唔想r

可唔可以跌4把比我

今まで沈黙を保っておりましたが…

お待たせしました！
ラブプラスシリーズ最新作『ラブプラスEVERY』始動です！

阿屌終於諗到點穩贏120hell 成功左

M記多人到

佢就黎可以auto過u巴

跟唔到

佐倉綾音mvp

老cfu典睇

消佢攻buff?

主要係個防buff 然後轟佢落特動線

加埋拉客母條傻鳩可以一野吸佢2/3條od

用恐怖卡佢d珠 感覺多好

太耐冇玩, 要重新認識下先

叫下春就有 笑L4 普通一場ex

天才的確係勁

真化係咪4把就得

求其r埋呢班就可以stop
爽

點都係4把就duck

咁佢比5把我換做乜9

呃傻鳩食3剛整第二把

入唔到cc,係咪執左

太多人玩

你LB升左減od? 點解我吸得1/3

仲差兩把呀屌

.跟

7六道扶

淨係出把戇鳩人馬弓

宜家先醒起未打踏破
點跟

d天hl難5難打

淨係出左隻人馬

你跌兩把 我屌你老母

升技 正野

每邊一把

下次d古戰d古戰武拎晒黎食算 唔夠技肥

畢左業

食四天刃

今次都食左十把

我又唔終4 夠6把轉屬其他咪食

反正一次15 20箱都係基本 無咩所謂啦

踏破有冇三倍速0操作隊

應該未到尾關都可以用弓隊AUTO

下次拎十狼雷黎拆碎好似都唔錯

我得8箱 想咸

下次風可以用鳩文馬嬲拉絲 希望好d

7箱

7箱係做乜

合完一把突滿 之後當技肥既四天刃

風到底點玩我都想g

sou jer 留下次啦

事後諗番都要做6屬 食黎做乜鳩

算啦 反正極光都要分兩三次半減洗

3妹把斧有冇用

有d屬無乜斧岩用

幾時復刻IDOL好想要腸腸同攬枕

我見會長都用大肉腸就知係勁野

同佐倉一齊

公司有條女好似佐倉

溝夠未

今晚就搞掂佢

屈夠未

我風仲整唔整4天刃好 好似冇乜位

東南西北都放滿晒
仲要黎多個佐倉
點跟

成日屈我依個冇jer頭既四眼毒撚

冇jer頭都夠做

主手要用就一定整

好似趕得切係風古之前終解第4把銃

見我地就set個毒撚頭串我地
返工果時就jer到再高半個頭

我轉兔仔做工具人

on9 不嬲都毒撚頭

你返工變比比鳥

番工係毒氣丸 放工都係毒氣丸

solo用兔玩鳩自己

點解咁難出hell

ex 1-3 random
4必出
m必出

固定最多4場就出喎

cfu個ac冇紫疤 我有 精神

佢唔係冇 係未有

我都唔明點解你一升就搵到人帶咁好
我到而家都唔敢諗紫角

唔夠打m

開場等人入，日本仔打機出名多好人實有人幫

俾人一個月換一隻啦屌 玩到棄game都整唔到紫疤

140樓下開一世都無人入 要有人幫開

再唔係咪去twitter跟下靈車 半減果陣10場應該贏1場

點解周街都係濕婆

6銃1箭1疤1天1主手 ok¿

最正路係咁

我下次半減衝150呃人算

用槍或者弓銃職可以打7銃所以其實都係要升7把 一係就cosmos

唔想升天同疤技啊屌 無晒肥

天升到3/4咪算疤10-15得2%真係屎忽痕先升

用豆釘巫女個領域成日都要on99企係度等

我d疤仲係4技

我都廢事理幾時潮漲遲d超狐番黎調走佢

但係100%真係好撚顛 主角都打2百萬

可能都係要俾心機刷下人馬痴d弓番黎食

係勁 但如果佢隔黎會show潮汐漲退會好d

係 禁入去佢又唔識自己跳時間 好撚煩

想要盾果d召石 係咪得雅典娜

全屬係
單屬就鞄同高級鞄

想要風之外果d召石

有粒土豹等做土天人

dllm

陶君行

我都有果粒 唔係辣殺黎架咩

風終解之後見到希望 隨時勁過未解ge平野綾

邊有咁多精

一年10粒

thx for些牙

u are wellcome

公司黎左隻新IT狗

又撚人

34歲IT狗

奶左一星期天使關
應該仲有兩日到可以四天刃轉屬

有幾M

無M過純粹唔想用水打

負責指揮行動的解放軍陳大校表示，中暑的駐軍人員主要是因為聞到現場的臭味而暈倒，加上空間非常狹小，空氣悶熱和衣服濕透。

#澳門直擊
【2軍人疑中暑 副司令員：災情比想像中嚴重】
←短片
【2軍人疑中暑 副司令員：災情比想像中嚴重】
←短片

叫佢地去將D垃圾當被咁摺
半日就清場啦

摺埋自己

最大果批垃圾

好撚多野做 成日都冇打過機

我都無 蝕晒d粉

又笑wt

之前我開始玩個個都笑9我 而家仲唔到我笑番你地

你老母咩消息都冇 可能真係有刺客

她害羞地表示 「我有貓❤️」

你玩2個ac
點gun

都係自己同自己共下鬥 暫時都係玩本身果個

而家日日開6場大媽2場咸大媽備戰

cfu拎左我第一次

淨係幫cfu

佢地兩個一齊坐 講左d咩自己參透下

過多個禮拜又可以開番高畫汁

再過多個禮拜就要開番低畫汁

淘左蛋 買張cls儲值卡兩邊一齊玩

你真係CLS

佢霸王硬上弓

好眼訓呀

點解會播緊cl架

冇刺客

Yes

（突發）成班澳門玻璃心大軍圍剿緊陶傑facebook page

笑4

已經用左5GB

有都係美美jer

一個月有兩個禮拜要低汁

仲唔夠

雅神幾時參戰

夠膽就出泳雅

泳貞

尋日睇左條片 auto單挑共鬥人馬 勁到

出泳尤達

黑你地分左佢 白我要

因為個skin搞到我好想要jk

井

Sr

On9先井佢
用sr著住先

灰貞 識變身

分身有垃圾暗jk

莉霞LB被動繼續B害風

D人打完古戰真係中出即飛

但係古戰都無人

黑貞換個皮咪白
不過覺得朱麗葉正過貞

屌個垃圾團都冇得訓住5勝，走了

幾時出alice同黑alice

諗起貼吧條友

Alicesoft

Sinoalice

仆街啦 走到黎gbf都有水樹

Gbf new hand, 多多指教

其實我有一晚訓唔著同ky吹水先無啦啦玩gbf
居然拉曬成個post

典玩

KY笑到最後

第一日抽到白就換jer

幾時都話你同扶師兄引領潮流

使乜講

幕後黑手

根本個post一半回復都係在下同扶他

終於有得玩

PS4都淪落到玩膠驚

點解唔玩psv版

不曾擁有

當手制都好

八成